{
  "id": 1309993051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.70818,21.09659,-75.70818,21.09659",
    "geom:latitude":21.09659,
    "geom:longitude":-75.70818,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:asciiname":"Rio Seco Diez y Siete",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":61,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3542087,
    "gn:latitude":21.09659,
    "gn:longitude":-75.70818,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"R\u00edo Seco Diez y Siete",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Seco Diez y Siete"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00edo Seco N\u00famero 17",
        "R\u00edo Seco N\u00famero Diecisiete"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670435,
        1091902915
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3542087
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"9378d2c47c5156913c47ce6ac8dfa08c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091902915,
            "locality_id":1309993051,
            "region_id":85670435
        }
    ],
    "wof:id":1309993051,
    "wof:lastmodified":1537618925,
    "wof:name":"Rio Seco Diez y Siete",
    "wof:parent_id":1091902915,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.70818,
    21.09659,
    -75.70818,
    21.09659
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.70818,21.09659],"type":"Point"}
}