{
  "id": 421167949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-80.25361,22.78528,-80.25361,22.78528",
    "geom:latitude":22.78528,
    "geom:longitude":-80.25361,
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Municipio de Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0645\u0627\u062f\u0648 \u062f \u06af\u0648\u06cc\u0646\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d4\u10db\u10d0\u10d3\u10dd-\u10d3\u10d4-\u10d2\u10e3\u10d8\u10dc\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Quemado de Guines"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Municipio de Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Quemado de G\u00fcines"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u99ac\u591a\u5fb7\u572d\u5167\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3543077,
    "qs:gn_pop":12736,
    "qs:name":"Quemado de G\u00fcines",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"Villa Clara",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":1200644,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_id":66437,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":22.79,
    "wd:longitude":-80.256111,
    "wd:wordcount":166,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670457,
        1091907209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3543077,
        "gp:id":66437,
        "qs:id":1200644,
        "wd:id":"Q5006"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1459008749,
    "wof:geomhash":"a027aec730263bc35792c9b0ad5f4247",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091907209,
            "locality_id":421167949,
            "region_id":85670457
        }
    ],
    "wof:id":421167949,
    "wof:lastmodified":1690868525,
    "wof:name":"Quemado de G\u00fcines",
    "wof:parent_id":1091907209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12736,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -80.25361,
    22.78528,
    -80.25361,
    22.78528
],
  "geometry": {"coordinates":[-80.25360999999999,22.78528],"type":"Point"}
}