{
  "id": 1243075025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-81.39396,22.74075,-81.39396,22.74075",
    "geom:latitude":22.74075,
    "geom:longitude":-81.39396,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"Guira de Macurijes",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":43,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3557348,
    "gn:latitude":22.74075,
    "gn:longitude":-81.39396,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"G\u00fcira de Macurijes",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcira de Macuriges",
        "G\u00fcira",
        "G\u00fcira de Macurijes"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670455,
        1091906893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3557348
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"48e6bb9b07bc8032d3225634a6b02580",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091906893,
            "locality_id":1243075025,
            "region_id":85670455
        }
    ],
    "wof:id":1243075025,
    "wof:lastmodified":1537619029,
    "wof:name":"Guira de Macurijes",
    "wof:parent_id":1091906893,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -81.39395999999998,
    22.74075,
    -81.39395999999998,
    22.74075
],
  "geometry": {"coordinates":[-81.39395999999998,22.74075],"type":"Point"}
}