{
  "id": 1125983095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.76194,21.84,-78.76194,21.84",
    "geom:latitude":21.84,
    "geom:longitude":-78.76194,
    "gn:gn_country":"CU",
    "gn:gn_fcode":"PPLA",
    "gn:gn_pop":142027,
    "gn:population":142027,
    "iso:country":"CU",
    "lbl:latitude":21.84,
    "lbl:longitude":-78.76194,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u064a\u064a\u063a\u0648 \u062f\u064a \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u0997\u09cb \u09a6\u09c7 \u0986\u09ad\u09bf\u09b2\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8b1d\u6208\u5fb7\u963f\u7dad\u62c9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d8\u10d4\u10d2\u10dd-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d5\u10d8\u10da\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b9\u03ad\u03b3\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5 \u0386\u03b2\u03b9\u03bb\u03b1"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abf\u0a8f\u0a97\u0acb \u0aa1\u0ac7 \u0a8f\u0ab5\u0abf\u0ab2\u0abe"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u093f\u090f\u0917\u094b  \u0921\u0940 \u0905\u0935\u093f\u0932\u093e"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30a8\u30b4\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30d3\u30e9"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0cbf\u0caf\u0ccb\u0c97\u0cca \u0ca1\u0cbf \u0c86\u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0cbe"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\u200e\uc2dc\uc5d0\uace0\ub370\uc544\ube4c\ub77c"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sjengo de Avila"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sjego de Avila"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u093f\u090f\u0917\u094b \u0926\u0947 \u0905\u0935\u093f\u0932\u093e"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0647\u200c\u06af\u0648 \u062f\u0647 \u0622\u0648\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0435\u0433\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dba\u0dd2\u0d9c\u0ddd \u0da9\u0dd2 \u0d87\u0dc0\u0dd2\u0dbd\u0dcf"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0438\u0458\u0435\u0433\u043e \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbf\u0b8e\u0b95\u0bcb  \u0b9f\u0bc7  \u0b85\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bbe"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3f\u0c2f\u0c46\u0c17\u0c4b \u0c21\u0c3f \u0c06\u0c35\u0c3f\u0c32\u0c3e"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e2d\u0e25 \u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e01 \u0e40\u0e14 \u0e2d\u0e1a\u0e35\u0e25\u0e32"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila ili"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0454\u0433\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u06af\u0648 \u062f\u0627 \u0648\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CU",
    "qs_pg:gn_country":"CU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA",
    "qs_pg:gn_id":3564178,
    "qs_pg:gn_pop":142027,
    "qs_pg:name":"Ciego de \u00c1vila",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":9,
    "qs_pg:qs_id":274421,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670419,
        1091903947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3564178,
        "qs_pg:id":274421,
        "wd:id":"Q115465"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1497298655,
    "wof:geomhash":"db01066618904a30ccb6c7659aaae353",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091903947,
            "locality_id":1125983095,
            "region_id":85670419
        }
    ],
    "wof:id":1125983095,
    "wof:lastmodified":1513944509,
    "wof:name":"Ciego de \u00c1vila",
    "wof:parent_id":1091903947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":142027,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.76194,
    21.84,
    -78.76194,
    21.84
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.76194,21.84],"type":"Point"}
}