{
  "id": 1126094789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-82.41306,23.09278,-82.41306,23.09278",
    "geom:latitude":23.09278,
    "geom:longitude":-82.41306,
    "gn:gn_country":"CU",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:latitude":23.09278,
    "gn:longitude":-82.41306,
    "iso:country":"CU",
    "lbl:latitude":23.09278,
    "lbl:longitude":-82.41306,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Alturas de Belen",
        "Belen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alturas de Bel\u00e9n"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Bel\u00e9n",
        "Alturas de Bel\u00e9n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CU",
    "qs_pg:gn_country":"CU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3567530,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Bel\u00e9n",
    "qs_pg:name_adm0":"Cuba",
    "qs_pg:name_adm1":"Ciudad de la Habana",
    "qs_pg:photos":136,
    "qs_pg:photos_1k":28,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":136,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":228194,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424793,
    "qs_pg:woe_id":60513,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424793,
    "woe:name_adm0":"Cuba",
    "woe:name_adm1":"Ciudad de la Habana",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85670445,
        102191575,
        85632675,
        1091906137
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3567530,
        "gp:id":60513,
        "qs:id":228194,
        "qs_pg:id":228194
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1497314939,
    "wof:geomhash":"cc652c715a98901ef9f47dbb0559cd03",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091906137,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126094789,
            "region_id":85670445
        }
    ],
    "wof:id":1126094789,
    "wof:lastmodified":1534379264,
    "wof:name":"Bel\u00e9n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        85793543
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.41306,
    23.09278,
    -82.41306,
    23.09278
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.41306,23.09278],"type":"Point"}
}