{
  "id": 1277154323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.21667,20.55,-76.21667,20.55",
    "geom:latitude":20.55,
    "geom:longitude":-76.21667,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:asciiname":"Cuba Numero Dos",
    "gn:cc2":"CU",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":69,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":3562965,
    "gn:latitude":20.55,
    "gn:longitude":-76.21667,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Cuba N\u00famero Dos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cuba N\u00famero 2",
        "Colonia N\u00famero 2",
        "Cuba N\u00famero Dos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670435,
        1091908561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3562965
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"a16ae71c3bceb9b771e46eec881937bb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091908561,
            "locality_id":1277154323,
            "region_id":85670435
        }
    ],
    "wof:id":1277154323,
    "wof:lastmodified":1537619073,
    "wof:name":"Cuba Numero Dos",
    "wof:parent_id":1091908561,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.21667,
    20.55,
    -76.21667,
    20.55
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.21666999999999,20.55],"type":"Point"}
}