{
  "id": 1260369161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-79.12658,21.9681,-79.12658,21.9681",
    "geom:latitude":21.9681,
    "geom:longitude":-79.12658,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:asciiname":"Pablo Perez",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":107,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3751598,
    "gn:latitude":21.9681,
    "gn:longitude":-79.12658,
    "gn:modification_date":"2016-01-07",
    "gn:name":"Pablo P\u00e9rez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pablo P\u00e9rez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pablo P\u00e9rez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pablo P\u00e9rez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670413,
        1091905283
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3751598
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"d259444023d6ad10fe98f328e119215e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091905283,
            "locality_id":1260369161,
            "region_id":85670413
        }
    ],
    "wof:id":1260369161,
    "wof:lastmodified":1564327483,
    "wof:name":"Pablo Perez",
    "wof:parent_id":1091905283,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.12658,
    21.9681,
    -79.12658,
    21.9681
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.12658,21.9681],"type":"Point"}
}