{
  "id": 1260163165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-80.33379,22.82859,-80.33379,22.82859",
    "geom:latitude":22.82859,
    "geom:longitude":-80.33379,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:asciiname":"Jose Rene Riquelme",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":98,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11007256,
    "gn:latitude":22.82859,
    "gn:longitude":-80.33379,
    "gn:modification_date":"2017-12-10",
    "gn:name":"Jos\u00e9 Ren\u00e9 Riquelme",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 R. Riquelme"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Riquelme"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670457,
        1091907209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11007256
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"496d377f30637a6fb2237bede3c560a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091907209,
            "locality_id":1260163165,
            "region_id":85670457
        }
    ],
    "wof:id":1260163165,
    "wof:lastmodified":1537619160,
    "wof:name":"Jose Rene Riquelme",
    "wof:parent_id":1091907209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -80.33379000000002,
    22.82859,
    -80.33379000000002,
    22.82859
],
  "geometry": {"coordinates":[-80.33379000000002,22.82859],"type":"Point"}
}