{
  "id": 1276316013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.8893,20.21741,-75.8893,20.21741",
    "geom:latitude":20.21741,
    "geom:longitude":-75.8893,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Capitan de Espana",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":156,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3565546,
    "gn:latitude":20.21741,
    "gn:longitude":-75.8893,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"Capit\u00e1n de Espa\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Capit\u00e1n d\u2019Espagne",
        "Capit\u00e1n Espa\u00f1a",
        "Capit\u00e1n de Espa\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670409,
        1091907795
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3565546
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"fe894eb4f8540665b98cb67b07b75271",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091907795,
            "locality_id":1276316013,
            "region_id":85670409
        }
    ],
    "wof:id":1276316013,
    "wof:lastmodified":1537619092,
    "wof:name":"Capitan de Espana",
    "wof:parent_id":1091907795,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.8893,
    20.21741,
    -75.8893,
    20.21741
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.88930000000001,20.21741],"type":"Point"}
}