{
  "id": 421195369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.68194,20.65417,-75.68194,20.65417",
    "geom:latitude":20.65417,
    "geom:longitude":-75.68194,
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:bre_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Municipio de Mayar\u00ed"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30e4\u30ea"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d0\u10d8\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Majari"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u044f\u0440\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0458\u0430\u0440\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Municipio de Mayar\u00ed"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Mayari Abajo"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u0627\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mayar\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u4e9e\u91cc"
    ],
    "qs:gn_country":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3547318,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Mayar\u00ed",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"Holguin",
    "qs:photos":11,
    "qs:photos_1k":2,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":11,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":148923,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_id":65418,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:latitude":20.659167,
    "wd:longitude":-75.678056,
    "wd:wordcount":399,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670435,
        1091906305
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3547318,
        "gp:id":65418,
        "qs:id":148923,
        "wd:id":"Q1020314"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1459009841,
    "wof:geomhash":"d4da2a62e254bf047538f9f7c088af1a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091906305,
            "locality_id":421195369,
            "region_id":85670435
        }
    ],
    "wof:id":421195369,
    "wof:lastmodified":1563321485,
    "wof:name":"Mayar\u00ed",
    "wof:parent_id":1091906305,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.68194,
    20.65417,
    -75.68194,
    20.65417
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.68194,20.65417],"type":"Point"}
}