{
  "id": 85793543,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":2347895.0377,
    "geom:bbox":"-82.420895,23.090864,-82.420895,23.090864",
    "geom:latitude":23.090864,
    "geom:longitude":-82.420895,
    "gn:latitude":23.09278,
    "gn:longitude":-82.41306,
    "iso:country":"CU",
    "lbl:latitude":23.090864,
    "lbl:longitude":-82.420895,
    "mps:latitude":23.084851,
    "mps:longitude":-82.422438,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Alturas de Belen",
        "Belen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alturas de Bel\u00e9n"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Alturas de Bel\u00e9n",
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3553478,
    "qs:gn_namadm1":"02",
    "qs:gn_name":"Bel\u00e9n",
    "qs:local_max":6362,
    "qs:local_sum":28186,
    "qs:localhoods":23,
    "qs:name":"Bel\u00e9n",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"Ciudad de la Habana",
    "qs:name_local":"La Habana",
    "qs:photo_max":14,
    "qs:photo_sum":15,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_adm1":2345107,
    "qs:woe_adm2":0,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":63817,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670445,
        102191575,
        85632675,
        1091907083
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3567530,
        "gp:id":60513,
        "qs:id":228194
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"668d7e829fd143c80e009a7f48ad12fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091907083,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85793543,
            "region_id":85670445
        }
    ],
    "wof:id":85793543,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1534379264,
    "wof:name":"Bel\u00e9n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[
        1126094789
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.420895,
    23.090864,
    -82.420895,
    23.090864
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.420895,23.090864],"type":"Point"}
}