{
  "id": 421194689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-77.52639,21.235,-77.52639,21.235",
    "geom:latitude":21.235,
    "geom:longitude":-77.52639,
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u897f\u74e6\u5c3c\u5eab"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d8\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8\u10d9\u10e3"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d8\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8\u10d9\u10e3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Poblado Sibanicu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sibanic\u00fa"
    ],
    "qs:gn_country":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3536259,
    "qs:gn_pop":16856,
    "qs:name":"Sibanic\u00fa",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"Camaguey",
    "qs:photos":17,
    "qs:photos_1k":3,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":17,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":896715,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_id":68128,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":21.238889,
    "wd:longitude":-77.521111,
    "wd:wordcount":95,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670423,
        1091908257
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3536259,
        "gp:id":68128,
        "qs:id":896715,
        "wd:id":"Q537161",
        "wk:page":"Sibanic\u00fa"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1459009816,
    "wof:geomhash":"dbb00d87194d076474008fc700b5de4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091908257,
            "locality_id":421194689,
            "region_id":85670423
        }
    ],
    "wof:id":421194689,
    "wof:lastmodified":1527716129,
    "wof:name":"Sibanic\u00fa",
    "wof:parent_id":1091908257,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":16856,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -77.52639,
    21.235,
    -77.52639,
    21.235
],
  "geometry": {"coordinates":[-77.52639000000001,21.235],"type":"Point"}
}