{
  "id": 421197573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-82.50528,22.79056,-82.50528,22.79056",
    "geom:latitude":22.79056,
    "geom:longitude":-82.50528,
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Municipio de G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u06cc\u0631\u0627 \u062f \u0645\u0644\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b0\u30a4\u30e9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e1\u30ec\u30ca"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d2\u10e3\u10d8\u10e0\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10db\u10d4\u10da\u10d4\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0443\u0438\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Municipio de G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u0443\u0457\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "G\u00fcira de Melena"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u53e4\u4f0a\u62c9\u5fb7\u6885\u96f7\u7d0d"
    ],
    "qs:gn_country":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3557347,
    "qs:gn_pop":69879,
    "qs:name":"G\u00fcira de Melena",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"La Habana",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"8",
    "qs:qs_id":148934,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_id":62894,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":22.801944,
    "wd:longitude":-82.504722,
    "wd:wordcount":225,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670449,
        1091905003
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3557347,
        "gp:id":62894,
        "qs:id":148934,
        "wd:id":"Q603115"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1459009918,
    "wof:geomhash":"d5dc48b76f93b3faca2b9551b7963716",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091905003,
            "locality_id":421197573,
            "region_id":85670449
        }
    ],
    "wof:id":421197573,
    "wof:lastmodified":1690868531,
    "wof:name":"G\u00fcira de Melena",
    "wof:parent_id":1091905003,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":69879,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.50528,
    22.79056,
    -82.50528,
    22.79056
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.50528,22.79056],"type":"Point"}
}