{
  "id": 1259604575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.55132,21.7103,-78.55132,21.7103",
    "geom:latitude":21.7103,
    "geom:longitude":-78.55132,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"La America",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":15,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3568966,
    "gn:latitude":21.7103,
    "gn:longitude":-78.55132,
    "gn:modification_date":"2018-01-10",
    "gn:name":"La Am\u00e9rica",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:lad_x_preferred":[
        "La Amerika"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Am\u00e9rica"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Colonia Am\u00e9rica",
        "Am\u00e9rica"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670419,
        1091908603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3568966
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"383ccaa97497e5b3bd06b09d8464384b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091908603,
            "locality_id":1259604575,
            "region_id":85670419
        }
    ],
    "wof:id":1259604575,
    "wof:lastmodified":1564328649,
    "wof:name":"La America",
    "wof:parent_id":1091908603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.55131999999998,
    21.7103,
    -78.55131999999998,
    21.7103
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.55131999999998,21.7103],"type":"Point"}
}