{
  "id": 1141906521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.761947,21.839996,-78.761947,21.839996",
    "geom:latitude":21.839996,
    "geom:longitude":-78.761947,
    "iso:country":"CU",
    "lbl:latitude":21.839996,
    "lbl:longitude":-78.761947,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u064a\u064a\u063a\u0648 \u062f\u064a \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u064a\u064a\u062c\u0648 \u062f\u0649 \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u0997\u09cb \u09a6\u09c7 \u0986\u09ad\u09bf\u09b2\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b9\u03ad\u03b3\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5 \u0386\u03b2\u03b9\u03bb\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0647\u200c\u06af\u0648 \u062f\u0647 \u0622\u0648\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abf\u0a8f\u0a97\u0acb \u0aa1\u0ac7 \u0a8f\u0ab5\u0abf\u0ab2\u0abe"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u093f\u090f\u0917\u094b  \u0921\u0940 \u0905\u0935\u093f\u0932\u093e"
    ],
    "name:hin_x_variant":[
        "\u0938\u093f\u090f\u0917\u094b \u0921\u0940 \u0905\u0935\u093f\u0932\u093e"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30a8\u30b4\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30d3\u30e9"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0cbf\u0caf\u0ccb\u0c97\u0cca \u0ca1\u0cbf \u0c86\u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0cbe"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d8\u10d4\u10d2\u10dd-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d5\u10d8\u10da\u10d0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\u200e\uc2dc\uc5d0\uace0\ub370\uc544\ube4c\ub77c"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sjengo de Avila"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sjego de Avila"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u093f\u090f\u0917\u094b \u0926\u0947 \u0905\u0935\u093f\u0932\u093e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ciego de Avila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0435\u0433\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dba\u0dd2\u0d9c\u0ddd \u0da9\u0dd2 \u0d87\u0dc0\u0dd2\u0dbd\u0dcf"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0438\u0458\u0435\u0433\u043e \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbf\u0b8e\u0b95\u0bcb  \u0b9f\u0bc7  \u0b85\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bbe"
    ],
    "name:tam_x_variant":[
        "\u0b9a\u0bbf\u0b8e\u0b95\u0bcb \u0b9f\u0bc7 \u0b85\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bbe"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0435\u0433\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3f\u0c2f\u0c46\u0c17\u0c4b \u0c21\u0c3f \u0c06\u0c35\u0c3f\u0c32\u0c3e"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e2d\u0e25 \u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e01 \u0e40\u0e14 \u0e2d\u0e1a\u0e35\u0e25\u0e32"
    ],
    "name:tha_x_variant":[
        "\u0e0b\u0e34\u0e40\u0e2d\u0e42\u0e01\u0e40\u0e14\u0e2d\u0e32\u0e1a\u0e34\u0e25\u0e32"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila ili"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0454\u0433\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u06af\u0648 \u062f\u0627 \u0648\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ciego de \u00c1vila"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u820d\u5495\u57e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8b1d\u6208\u5fb7\u963f\u7dad\u62c9"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Cuba",
    "ne:ADM0_A3":"CUB",
    "ne:ADM1NAME":"Ciego de \u00c1vila",
    "ne:ADMIN1_COD":7,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3564178,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Ciego de Avila",
    "ne:GN_POP":142027,
    "ne:GTOPO30":43.0,
    "ne:ISO_A2":"CU",
    "ne:LABELRANK":6,
    "ne:LATITUDE":21.839996,
    "ne:LONGITUDE":-78.761947,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Ciego de Avila",
    "ne:MAX_AREAKM":26.0,
    "ne:MAX_AREAMI":10.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-78.725,
    "ne:MAX_BBXMIN":-78.8,
    "ne:MAX_BBYMAX":21.866667,
    "ne:MAX_BBYMIN":21.816667,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":32.0,
    "ne:MAX_PERMI":20.0,
    "ne:MAX_POP10":102660,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-78.761742,
    "ne:MEAN_BBYC":21.843056,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":26.0,
    "ne:MIN_AREAMI":10.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-78.725,
    "ne:MIN_BBXMIN":-78.8,
    "ne:MIN_BBYMAX":21.866667,
    "ne:MIN_BBYMIN":21.816667,
    "ne:MIN_PERKM":32.0,
    "ne:MIN_PERMI":20.0,
    "ne:NAME":"Ciego de Avila",
    "ne:NAMEALT":"Ciego De Avila",
    "ne:NAMEASCII":"Ciego de Avila",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":142027,
    "ne:POP_MIN":102660,
    "ne:POP_OTHER":102660,
    "ne:RANK_MAX":9,
    "ne:RANK_MIN":9,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Cuba",
    "ne:SOV_A3":"CUB",
    "ne:TIMEZONE":"America/Havana",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "ne:min_zoom":7.0,
    "reversegeo:latitude":21.839996,
    "reversegeo:longitude":-78.761947,
    "src:geom":"naturalearth",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670419,
        1091903947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q115465"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1499130605,
    "wof:geomhash":"cd167fe51b918e2b6cbbc938cc4c1185",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091903947,
            "locality_id":1141906521,
            "region_id":85670419
        }
    ],
    "wof:id":1141906521,
    "wof:lastmodified":1690868558,
    "wof:name":"Ciego de Avila",
    "wof:parent_id":1091903947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.761947,
    21.839996,
    -78.761947,
    21.839996
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.76194700000001,21.839996],"type":"Point"}
}