{
  "id": 1209235809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.88929,22.005,-78.88929,22.005",
    "geom:latitude":22.005,
    "geom:longitude":-78.88929,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Palmitas de Jaguey",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":159,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3545101,
    "gn:latitude":22.005,
    "gn:longitude":-78.88929,
    "gn:modification_date":"2016-01-07",
    "gn:name":"Palmitas de Jag\u00fcey",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palmitas de Jag\u00fcey"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Palmarito de Jag\u00fceyes",
        "Palmaritos de Jag\u00fceyes"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632675
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3545101
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"2be6bd145bb97e6689092de4e07a72da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632675,
            "locality_id":1209235809
        }
    ],
    "wof:id":1209235809,
    "wof:lastmodified":1537618945,
    "wof:name":"Palmitas de Jaguey",
    "wof:parent_id":85632675,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.88929,
    22.005,
    -78.88929,
    22.005
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.88929,22.005],"type":"Point"}
}