{
  "id": 1327428367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.65259,22.01549,-78.65259,22.01549",
    "geom:latitude":22.01549,
    "geom:longitude":-78.65259,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"El Danuji",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":25,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3561173,
    "gn:latitude":22.01549,
    "gn:longitude":-78.65259,
    "gn:modification_date":"2018-01-10",
    "gn:name":"El Danuj\u00ed",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Damij\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Danuj\u00ed",
        "Damuj\u00ed"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "El Damuj\u00ed"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670419,
        1091904085
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3561173
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"59d415e5cb19001715be881e3b0b6be8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091904085,
            "locality_id":1327428367,
            "region_id":85670419
        }
    ],
    "wof:id":1327428367,
    "wof:lastmodified":1537619059,
    "wof:name":"El Danuji",
    "wof:parent_id":1091904085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.65259,
    22.01549,
    -78.65259,
    22.01549
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.65259,22.01549],"type":"Point"}
}