{
  "id": 1326651469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.6,21.78333,-78.6,21.78333",
    "geom:latitude":21.78333,
    "geom:longitude":-78.6,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Santo Tomas de Dumenigo",
    "gn:cc2":"CU",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":22,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":3536566,
    "gn:latitude":21.78333,
    "gn:longitude":-78.6,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Santo Tom\u00e1s de Dum\u00e9nigo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dum\u00e9nigo",
        "Santo Tom\u00e1s de Dum\u00e9nigo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670419,
        1091908603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3536566
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"4ab530322caf5e369af683c5de01b2eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091908603,
            "locality_id":1326651469,
            "region_id":85670419
        }
    ],
    "wof:id":1326651469,
    "wof:lastmodified":1537618895,
    "wof:name":"Santo Tomas de Dumenigo",
    "wof:parent_id":1091908603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.6,
    21.78333,
    -78.6,
    21.78333
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.59999999999999,21.78333],"type":"Point"}
}