{
  "id": 1327462661,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-82.46928,22.95734,-82.46928,22.95734",
    "geom:latitude":22.95734,
    "geom:longitude":-82.46928,
    "gn:admin1_code":"AR",
    "gn:asciiname":"Guillermo Garcia",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":70,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":10948315,
    "gn:latitude":22.95734,
    "gn:longitude":-82.46928,
    "gn:modification_date":"2015-12-07",
    "gn:name":"Guillermo Garc\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Guillermo Garc\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Guillermo Garc\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Guillermo Garc\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Guillermo Garc\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Guillermo Garc\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670449,
        1091903075
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10948315
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"f316dd04b5253b84d7333a01322e44ec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091903075,
            "locality_id":1327462661,
            "region_id":85670449
        }
    ],
    "wof:id":1327462661,
    "wof:lastmodified":1564325829,
    "wof:name":"Guillermo Garcia",
    "wof:parent_id":1091903075,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.46928,
    22.95734,
    -82.46928,
    22.95734
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.46928,22.95734],"type":"Point"}
}