{
  "id": 421173005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-82.29472,23.06639,-82.29472,23.06639",
    "geom:latitude":23.06639,
    "geom:longitude":-82.29472,
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10db\u10d8\u10d2\u10d4\u10da-\u10d3\u10d4\u10da-\u10de\u10d0\u10d3\u10e0\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Miguel del Padr\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u7c73\u683c\u723e\u5fb7\u723e\u5e15\u5fb7\u9f8d"
    ],
    "qs:gn_country":"CU",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_id":3538803,
    "qs:gn_pop":159273,
    "qs:name":"San Miguel del Padr\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Cuba",
    "qs:name_adm1":"Ciudad de la Habana",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:pop_sr":"9",
    "qs:qs_id":281953,
    "qs:woe_adm0":23424793,
    "qs:woe_id":67501,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":284,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        1091907843,
        85670445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3538803,
        "gp:id":67501,
        "qs:id":281953,
        "wd:id":"Q2234391",
        "wk:page":"San Miguel del Padr\u00f3n"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:created":1459008962,
    "wof:geomhash":"9d2f122a7d545bbd210541426fc6ee8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091907843,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":421173005,
            "region_id":85670445
        }
    ],
    "wof:id":421173005,
    "wof:lastmodified":1531858390,
    "wof:name":"San Miguel del Padr\u00f3n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":159273,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.29472,
    23.06639,
    -82.29472,
    23.06639
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.29472,23.06639],"type":"Point"}
}