{
  "id": 1310181575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.47919,21.16139,-76.47919,21.16139",
    "geom:latitude":21.16139,
    "geom:longitude":-76.47919,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Jesus Menendez",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":13,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA2",
    "gn:geonameid":3556268,
    "gn:latitude":21.16139,
    "gn:longitude":-76.47919,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"Jes\u00fas Men\u00e9ndez",
    "gn:population":51002,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10ee\u10d4\u10e1\u10e3\u10e1-\u10db\u10d4\u10dc\u10d3\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Chaparra",
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Men\u00e9ndez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d6b\u8607\u65af\u6885\u5ae9\u5fb7\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670439,
        1091905315
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3556268,
        "wk:page":"Jes%C3%BAs_Men%C3%A9ndez"
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"e5d6980b0d644d537f9799955202dc14",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091905315,
            "locality_id":1310181575,
            "region_id":85670439
        }
    ],
    "wof:id":1310181575,
    "wof:lastmodified":1564327705,
    "wof:name":"Jesus Menendez",
    "wof:parent_id":1091905315,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":51002,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.47919,
    21.16139,
    -76.47919,
    21.16139
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.47919,21.16139],"type":"Point"}
}