{
  "id": 1259506421,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.05,21.76667,-78.05,21.76667",
    "geom:latitude":21.76667,
    "geom:longitude":-78.05,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"El Jardin",
    "gn:cc2":"CU",
    "gn:country_code":"CU",
    "gn:dem":43,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3560772,
    "gn:latitude":21.76667,
    "gn:longitude":-78.05,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"El Jard\u00edn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Havana",
    "iso:country":"CU",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Casa El Jard\u00edn"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jard\u00edn",
        "El Jard\u00edn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670423,
        1091904517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3560772
    },
    "wof:country":"CU",
    "wof:geomhash":"f182d13caf9967777858f51fcdc76477",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091904517,
            "locality_id":1259506421,
            "region_id":85670423
        }
    ],
    "wof:id":1259506421,
    "wof:lastmodified":1564328602,
    "wof:name":"El Jardin",
    "wof:parent_id":1091904517,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.05,
    21.76667,
    -78.05,
    21.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.05,21.76667],"type":"Point"}
}